點解啲老豆咁撚中意賭？巴撚？

咁撚中意賭？又要借埋哂啲貴利？
冇錢還？又要借？
仲要填屋企人聯絡電話？
On99咁？呢家不停收電話比人恐嚇
仲要怕佢揾上門！吊拉星？點撚算？

賭上癮，成日覺得自己輸咗錢唔忿氣，越賭就越輸，越輸就越賭冇得救，借貴利點還呀，還咗救得佢幾多次呀斷絕來往、親人關係啦。

利申冇經歷過咁事，只可以講最絕嘅方法出嚟

對住呢啲老豆真係心都淡撚埋，真係唯有叫佢走，叫佢破產，再叫佢同媽離婚。。。唉

加油，凡事總有出路

最怕啲大耳窿上黎追債

如果差5位數要還唔難既

最大問題就係吾止

有冇人知啲收數公司係點做野？
會做犯法？